邊間tiramisu 好食

有朋友生日想買個蛋糕

自己整

pish

食過Delifrance都OK，不過應該幾貴

呢間我唔記得佢有無得訂Tiramisu（佢有其他家庭裝既芝士蛋糕）
可以打去問下